大家會唔會溝啲唔合眼緣的女仔？

講得白啲 就係有啲樣衰
事關小弟係a0 最近上網識左個女仔
當我ff有機會
但睇到佢啲無ps真人相後有小小接受唔到
當有機會 大家會點決定

唔鍾意咪唔好追囉
陣間一齊咗之後又睇佢唔順眼就攞苦嚟辛

攞咗處再飛

會 但唔會一齊
享受下溝女都幾好玩

廢人先會咁做
拎存在感
真係有料就直接搵個好既溝到啦

個排啱啱分手 好頹

唔好俾假希望個女仔啦唔該

On9

會flirt 佢， 但最後都會不了了之

放過人啦

小心玩出火甩唔到身被人熔呀…

打野 殺怪 升呢
猥瑣發育 別浪

話唔定人地都接受唔到你呢

其實對佢都有feel
不過個排同個ex似翻煲

可能報應 兩頭唔到岸

靚既都比人溝晒啦
就算未溝比人溝到既都唔會睇上你
所以毒撚根本冇得揀 去馬啦

唔鍾意就唔好玩人啦

所以係當有機會先囉

唔好害人

屌你老尾閪又要嫌人地個樣
乜溝人啦
食自己啦你

笑撚死
樓豬啲毒撚學人玩女
玩啲唔靚既拎成功感

柒就柒啦 唔合眼緣

中出即飛

眼緣只係第一步 出黎了解下先